[西班牙文宣組]網上見到有人打咗封西班牙文請願信

Queridos amigos de todo el mundo:

Durante los últimos días, más de millones habitantes de Hong Kong tomaron las calles en numerosas ocasiones, exigiendo la retirada del proyecto de ley de extradición. Sin embargo, el gobierno de la HKSAR permaneció ignorante y se negó a cumplir con cualquiera de las demandas de los habitantes de Hong Kong.

Nosotros ofrecimos un ultimátum al gobierno de Carrie Lam, solicitando una respuesta directa y significativa a las 4 demandas. Como era de esperar, el gobierno de la HKSAR volvió a cerrar los ojos ante los gritos de la gente, e incluso optó por esconderse detrás de las puertas cerradas de la sede del gobierno para evitar responder a nuestras demandas. Mientras que los funcionarios que deberían asumir la responsabilidad de enfrentar a la gente continuaron escondiéndose detrás del muro. Los funcionarios del gobierno permitieron abusos flagrantes del poder policial, nos sentimos furiosos y extremadamente decepcionados por tales conductas sin sentido.

Por lo tanto, Los Sindicatos De Estudiantes De Instituciones Superiores y los habitantes de Hong Kong queremos reiterar las siguientes demandas otra vez:
1) Retirar el Proyecto de Ley de Delincuentes Fugitivos (Enmienda) completa y permanentemente;
2) Retraer la declaración que define la protesta del 12 de junio como DISTURBIO;
3) Retirar todos los cargos contra los manifestantes;
4) Y establecer un comité de investigación independiente, investigar y procesar la brutalidad policial.

Creemos firmemente que antes de que el gobierno de HKSAR responda a las demandas anteriores, los habitantes de Hong Kong no detendrán la lucha contra este régimen tiránico. El movimiento de no cooperación continuará en el futuro cercano. Los huevos rotos arrojados a la pared del cuartel general de la policía no solo mostraron la ira de la gente, sino también nuestra determinación de luchar contra el muro alto. Para el mártir que sacrificó su vida, por nuestra querida patria, debemos hacer lo que sea necesario.

接續：
Queridos amigos de todo el mundo, creemos que ha visto a través de los medios de comunicación e Internet, que los habitantes de Hong Kong no escatiman esfuerzos para salvaguardar nuestra libertad. Tenga en cuenta que: si el proyecto de ley de extradición se aprueba, cuando venga a Hong Kong para viajar, estudiar o por negocios, puede enfrentar juicios injustos. Si usted cree en valores como la democracia, la libertad, los derechos humanos y el imperio de la ley como lo hacemos nosotros, por favor, instamos a todos ustedes a expresar su opinión durante la conferencia del G20 y defender nuestros derechos junto con los de Hong Kong.

Un habitante de Hong Kong

-

致世界各地的朋友：

在過去的一段日子，香港人一次又一次走上街頭，要求港共政權立即撤回「送中惡法」，然而港共政權冥頑不靈 ，對港人訴求視若無睹。

我們早前向林鄭政府發出最後通牒，要求其於六月二十日五時正前回應四大訴求，結果港共政權再一次對人民聲音置若罔聞，甚至為了逃避面對我等訴求而不惜關閉政總。而本應向人民負責的政府官員、警務處處長則依舊躲於高牆之內，完全不打算直接面對人民。港共政權行如犬彘，繼續包庇警方濫權，繼續對我等訴求隻字不提，繼續視人民聲音如無物，實在是眾人之恥。我們對港共政權懦夫之為感到強烈不滿及憤怒。

因此，大專學界及香港各界市民欲再次重申以下四點訴求：
一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

我等深信，在以上訴求得到明確回應之前，香港人的抗爭行動絕不會停止，民間各種不合作運動定必會遍地開花，延綿不絕。警察總部牆上的雞蛋不止是代表人民的憤怒，更代表我等作為雞蛋挑戰高牆的決心。為了已逝去的亡魂，為了我們所珍愛的城市，我們香港人將一起並肩而行，奮戰到底。
世界各地的朋友，相信你也在傳媒、網絡等途徑，得知香港堅守自由的努力。修例一旦通過，無論你來香港旅遊、讀書或經商，都會受到不公平審訊的威脅。如果大家認同民主、自由、人權和法治等普世價值，希望大家在 G20 峰會的期間，和香港人一起發聲，一起共同捍衛每個人不容剝奪的權利。

一位香港市民致上

大家可以send去西班牙駐港總領事館
email：espcghk@netvigator.com
標題係: Una afirmación de Hongkongnesas

推

岩岩SEND左

Sent 👍

Push

Pish

保險問句proofread 咗未㗎？